英防長：不排除對伊朗動武 軍艦直升機已在中東待命

伊朗今天發射多枚飛彈攻擊美軍駐伊拉克基地，以報復美國日前擊殺伊朗將軍蘇萊曼尼（Qasem Soleimani），造成國際局勢緊張。對此，英國國防大臣華勒斯（Ben Wallace）今日回答國會議員提問表示，不排除任何選擇，包括軍事襲擊伊朗。

根據英媒報導，國會議員艾德（Ed Davey）今日詢問，有鑑於伊拉克戰爭對中東造成破壞，在政府支持舒緩緊張局勢的情況下，英軍是否可排除對伊朗任何地點進行攻擊的選擇？

對此，華勒斯表示，不會排除任何事情，且英國的直升機、戰艦已經在中東整裝待發。華勒斯並稱，英國將盡全力捍衛人民、公民，「這是我們的責任」。華勒斯補充，無法知道伊朗或其他任何人接下來要怎麼做，「這就是為何我們始終保留在該做決定時，做出選擇的權利」。

對於前勞工部長德瑞克（Derek Twigg）詢問，若英國公民或軍人遭伊朗傷害，英國會做何反應？華勒斯表示，若有英國平因伊朗的行動喪生，或甚至遭軍方殺害，「我們將對此做出反應，毫無疑問，這種回應將是『相稱』的」。

始終英美關係最密切

日落帝國亮劍

又唔見出兵救 BNO

俾侵侵小完 唔敢亂割

屌你支那先喇
伊朗關你鳩事咩日落國

中英聯合聲明 你地有冇責任啊?

不了 奶共有著數

幾時出兵去中國

HME QE 漏完水未

一箱情願的錯愛，唔係幾年陶傑同本土派吹風話當年港英政府「被逼」撤退，根本明眼人都知英國冇奶理為左香港同中國咁大舊肥豬肉作對。
不過既然有本bno，咪jer撚住英國lor。

HMS

英國佬終於清醒

支騙戰爭？

因為唔想認BNO難民做公民囉,

但是繼續同華為合作

UK join the lobby.

華勒斯並稱，英國將盡全力捍衛人民幣，「這是我們的責任」。

合理好多

美東十三州本身係英國殖民地
打完杖獨立之後都可以有咁嘅密切關係
環顧全球有無第二個例子？

屌你日落帝國又口踲 侵侵唔需要你攞尾彩

最多派一百幾十跟住美軍當做咗

支那有水搵, 伊朗冇

支那同蛾佬
送咗大片土地又比人昆
仲當人盟友同契哥

英國一向同開美國搞中東
上幾次都係直接派兵幫手
唔識唔好亂講

始終同一信仰，同埋淨係歐洲本身都打嚟打去結婚同盟，係得東亞(韓，支)先咁撚on9次次拎70年前嘅嘢賺錢

東南亞俾日本打過殖過嘅國家獨立後同日本關係都唔錯

因為英國死咗三個人？

SAS

SAS亮劍

NATO
SAS+USMC

can you feel

大撚鑊，萬一真打，英超會否踢唔晒，咁利咪閪多過like？

個個埋去執佢一濟扮有做野

如果而家英軍有WW2嘅規模，就唔會比人笑啦

幾時對港共動武

以戰備戰

伊朗=中共將來模擬器
我諗中共習總會以伊朗做參考，決定點做

歐豬無動作

中國防長：不會助對伊朗動武，軍艦直升機不敢在中東待命

日落帝國俾人鍊住春袋咩都唔敢做

[牽制政權 工會聯盟]

需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

喺？Raab條腸做喺度話降溫喎

關英國咩事 咁撚好戰係咪嫌錢多

英國口交部

行大西洋主義

英國唔敢打中國，美國就左膠話唔好打中國，中國就陰陰濕濕剩係打異見平民

😂😂😂

睇呢個留言就知點解英國救係伊朗既英國人，救福克蘭人而唔救你地支那香港人

cod 4

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

香港有冇石油？

Boris Johnson strongly backs US decision to kill Qassem Suleimani

Trump: 肯歸邊喇咩終於

蘋果2014年報導：

Link:

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

聯軍

屌你老母笑撚死我

Captain price

中東局勢一變，支那俄佬北泡

Bravo-6正式歸隊

香港人ready

殖民意識末落
人權自由意識上升
英國人都明夾硬霸人地塊地殖民人地冇意思
係得支那aka生蕃先咁鍾意殖民人

打支那唔見你咁撚快

幾時炸平習近平

其他都要做吓樣企係美國嗰邊，就算幫手都係派幾架機一兩隻軍艦.....美國晒冷百幾架機泊係度，其他盟友都願意比美軍lead......

英國

話曬係傳統盟友, 同宗同文, 而且英美關係係特殊啲

不過好似英文咁經歷一二戰, 冷戰都可以保持咁堅定嘅盟友關係嘅國家歷史上仲有冇第二對

係伊朗自己on9 話英軍係soft target

又想擦大佬鞋？

打伊朗 跟住就打支那
支那排定隊都得喇

睇黎背後北約已經傾好點做

似乎真係打得成, 英國今次咁快跟隊, 應該係有聯合快速行動

英國佬
香港呢？

所以可見
英國係故意唔理香港

當福克蘭群島同直布羅陀搞緊9x%支持率嘅留英公投同埋歸英遊行嘅時候，香港人同支聯會一齊「民主回歸」，支持中國發展

台灣

係, 上一代攞來的.
更仆街的係呢班死好命水鬼升城隍的撚樣(典型例子: 屍永青)唔單止要下一代夾硬受苦果, 仲要同中共一齊迫害下一代人.

所以個事實係
廢老夾埋英國一齊賣港

歸隊！

中國,北韓

支那人到底幾時先進化

我可唔可以話香港人係進化左既支那人？

英撚glory hunter

漏咗台灣同韓國對日本嘅態度就係最佳對比

支那有咩fd？

咁樣搞一搞 利物浦今年都係食詐糊攞唔到英超？

Push

區區一個小島國邊度養得起

咁又唔好講到是香港人同支聯會一齊「民主回歸」，主要是共匪司徒華騎劫民意，當然上一代敢怒不敢言，無出黎對抗，令到英國「順應民意」都有責任。

美國佬打求其做下樣得啦好多錢咩

US JAPAN?